其實每次遊行完都唔一定係附近食飯

如果想遊行完食飯條街清靜d, 見唔到咁多警察
可以去其他地方食飯，例如tst, 沙田

例如聽日tko咁，警方一早plan好晒
點解仲要留係tko食飯
去邊度食飯絕對係大家可以自己決定

推

將軍澳冇嘢好食

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好過份
港島西都有集會
唔係得tko架